﻿TryEngine
=============

<!-- TO DO -->

TODO :
--
- Définir les cas d'utilisation du moteur (finalisation).
- Définition de l'architecture globale du moteur de jeu.
- Définir les technologies à utiliser. *[1]
- Initialiser un fichier projet test template avec un linkage correcte

*[1] de base : SFML2.2, openGL pour le code source & SqLite pour la BDD 
